IOS有咩app 可以係將個app上鎖

如題
好似係ipad上 設定成開telegram要先打password

係咪想開個人del左個pw app就收皮
定係del app都要入pw

最基本入app要打就得了
唔洗del野都要入

i mean 想唔洗pw都開到app既話del左你用黎鎖apps個個app咪得

Jailbreak

log out 啦

可能我講得唔好
我就係想幫個app加密碼

仲有無其他方法

1999

ios個「功能限制」

電話上鎖咪得